湖北又做缺德野，活埋6噸動物！外國最關注動物權益，大家識做啦！

湖北因為禁止食野味，所以政府下令要銷毀。但飼養者及政府並沒有採用人道手法，而係活埋。中國新聞仲覺得咁樣報導好威威。
塗炭生靈、必遭天譴！
外國最關注動物權益，大家識做！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

啲竹鼠

Tui

有時覺得, 武漢肺炎再加而加長江水災對湖北人係報應

華農兄弟今次破產

巴打，你啲片我諗我都算睇曬，希望喺度比個意見你
你可能慢慢講會比較好，順便留意下啲咬字咁
內容方面有淺有深，用來喺電視播比老一輩睇就一流
希望你繼續努力，再接再厲

竹鼠

小白

左膠又選擇性失明

多謝支持，一定繼續改進

呢樣係香港人講廣東話嘅缺點, 咬字唔清
真係要練

華農兄弟哭了

華農兄弟

明明動物無做錯野...
做錯野係捉動物食野味既人
所以要活埋都應該活埋

分分鐘無得賠

係鬼國
任何投資都有可能會轉眼間灰飛煙滅

清潔費都要收返佢啦仲話賠錢

作孽深重

今天我們分享一道家常菜⋯

咁似黑社會做野方式

華農之前拍片搵唔少，我估都夠退休

動保左膠：中國既野我地係唔會理

有人民幣的地方就沒有左膠
Things only live matter without RMB

竹鼠係咪識挖窿

唔屈返你賠都偷笑

中國人去死啦仆街

retweet 啦!

竹鼠好能慘。。

條撚樣扮窮，起碼有十幾廿萬身家啦

左癌又失明啦

巴打開post好勤力

動物權益L呢？

點解有條友咁似華農兄弟

睇開你既片對魯迅有另一層既認識

多謝支持，我都係經過反送中才發現魯迅係咁偉大

密室一鳩野清哂佢咪算 係要做場show

RIP 小動物

Push

圈養嘅未必識

支那人無一個是無辜的

天滅支那

華農兄弟d竹鼠.....

cls

華農兄弟點算好

芝麻仁...

好似佢果度成個村都係做依d, 好大產業

點只夠退休 發左啦佢地

外國動物撚選擇性失明

阿Q咁諗係既
我以前都會咁諗，不過依家唔會啦

源頭不在中國，為何要咁浪費呢。

我都有將你魯迅嗰條片播俾阿妹睇，你講得好好

真係cls 地獄鬼國

點撚解唔活埋人類？

正呀
等百幾年就有天然氣
第一強國指日可待

RT

華農廣西

外國表示睇唔到

江西

點會清 呢d錢黎
上面邊個真係唔食野味 廣西荔枝_肉節咪又係照搞

支那兄弟血本無歸

tag @peta

因為用坦克乾手淨腳，又快，一晚搞掂。

中國人笑話

最少加多2個0

push

依啲要推上國際

PUSH

This is 支那

支那國太厲害了 用泥土保護動物

真地獄鬼國

推 7.1反國安法大遊行

養殖場都計野味？

痴撚線

好仆街
呢個國家上上下下都應該要喺地球消失

慘

佢地唔食咪搞掂
屌佢地老母

想幫你錄 vo

【明報專訊】新冠疫情引發內地當局下令禁食野生動物，但存在已久的野味市場衍生大量被養殖的野生動物，其去向亦備受關注。湖北咸寧市咸安區林業局上周五、六（19、20日）就「無公害處理」近6000公斤野生動物，其中包括近千隻竹鼠被丟進深坑撒石灰填埋。

叫佢地獄鬼國真係無撚錯

P牌推唔到

國際係咪會又扮睇唔到

外國最關注人權 不過支那除外

動保膠你哋睇吓
你哋忍心見到啲豬仔咁大隻嘅鼠類動物受到啲咁殘忍嘅待遇咩

中國人有撚道德觀咩

rt

舔中的動保膠，我

係地獄鬼國做竹鼠都特別慘

屌 假新聞 無可能會出現嘅咁嘅事

Design撚表示可以執下啲色/ graphic
而家睇落好似啲財經教學片
呢類片好似多數會cut電影片/ 相多過用vector

唔洗中暑啦

twitter

外國啲組織一定扮睇唔到

我睇咗做湘北

ALM

你又知無?

外國人見其他國家咁做:
支那咁做:

快啲去河邊

知唔知點解要活埋？因為轉個頭就可以掘返出嚟食...
用火銷毀變晒炭，點食呀大佬

推

殺完雞再殺豬 無一次有好結果
今次再嚟....

推 支那人不配做人類
下等生物憑咩扮人類

白左鬼會睇到，中国永遠都唔會錯！太阳照常升起！
狗肉節都冇白左行出黎吠啦！狗肉節係中国博大精深culture!
你吠中国人咪者係racist? 要誅九族!

係twitter記得Tag哂啲動物權益kol同協會

拋磚
@deanschneiderFp

twitter tag啲左膠名人啦

Pish

之前禽流感，香港用乜方法殺雞？

之後咪衰足咁多年

成千萬都有

想知當年香港係咪用人道方法殺雞

阿彌陀佛🙏🏻🥺

癡撚線

唔夠，死晒先算係

動物撚又睇唔到
同Emma Watson 一樣

個channel 有心機又有特色
Channel係幾何級咁樣上，比心機過多一年一定不得了發咗達記得返嚟探我哋

貓狗就話姐

傻啦而家要你交稅
賺一千萬起碼都交兩千萬稅

中左鼠

竹鼠活埋晒
得佢自己一個去投河自盡
端午節又多一道美食
燒竹鼠

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

華鼠兄弟

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦

外國左膠最關注動物權益
但喺支那嘅動物權益就除外

世界左膠： 中國既睇唔到

唔知點解我諗起白起

發生喺支那以外嘅地方
左膠:
好唔人道 我哋要抗議虐待動物嘅做法

發生喺支那
左膠:
我有間接性失明/聽唔清楚你講咩/而家唔得閒

好撚冷血，全蟈人都冇感情

唉唔敢睇

外國最關注動物權益NOT CHINA

多啲聽收音機(即係電台)
同讀報紙/書/雜誌
(總之搵啲嘢讀吓)
發音唔正再搵個木塞咬住講
(我都唔知咩原理 不過啲老人家係咁講)

呢排玉林狗肉節, 大把外國動物撚去玉林救狗啦, 成日話動咩外國唔關注動物權益果D, 你又有幾關注阿

動保左膠

左膠、動物撚、環保撚、黑人同女權撚：我睇唔到；我唔知喎

冇咩人retweet 既

好似轉左養肉兔

以前覺得慘 依家會諗起中國人講我地有14億 死唔矖嘅

支那果個華農兄弟

屌, 唔食都係照殺, 支那人真係on9種黎

等睇中國人 挖返出黎 食

拍片比你睇就埋左姐
錢黎架 轉頭就挖番出黎/ 分分鐘仲有幾倉野冇上鏡

多謝支持

哈哈，多謝你支持。發達又唔會，只係希望多D人了解社會學及哲學

死link

又到咗最痛恨左膠嘅child登仔發揮大愛嘅時間

竹鼠係地底生活 活埋佢未必會死

活埋6噸蚯蚓

食哂佢好過啦，屌你

正面建議po要讚

有無新聞link

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

我咬字太清反而俾人笑

我鍾意睇啲科教片多個KOL飲飲食食
講中文好少高質嘅，多數都係英文

咩黎?

Cls

愛護動物撚表示乜都睇唔到

屌佢老母
完全無人性㗎喎

唉，香港人對文化嘅蔑視真係全方位
明明香港新聞報導員都係咬字要清
電台播音員仲要係基本要求
你聽西關口音就知，香港口音係幾難聽
而西關口音就係英屬香港嘅廣東話口音，張國榮同羅文都係呢個音

又有核彈，地球爆得未

呢個正禽國

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

支那人係地球毒瘤

Retweeted

連登仔又忽然道德撚上身

無知一問，點解唔放生?

屌

寬油
hello大家好我是王剛

俾而家班後生仔聽羅文個口音，一定個個都笑鳩佢
唔係話個個講野都要好似主播咁，但好多人好似懶到連mak大個口都唔想

火雞姐你條八婆出聲未呀